%@Titre: Amiens -- 1997
\begin{myenumerate}
\item \'Ecrire $A$ sous forme fractionnaire la plus simple possible
$$A=\frac23-\frac53\times\left(1-\frac15\right)$$
\item \'Ecrire $B$ sous la forme $a\sqrt b$ où $a$ et $b$ sont des
entiers positifs et $b$ le plus petit possible
$$B=\sqrt{98}-2\sqrt{50}+3\sqrt8$$
\end{myenumerate}